有冇人覺得瓊姐心地一定好差

之前傷害Kay又笑黑飽

而家有利益又扮friend

見高就拜見低就踏

有利益就讚嘩眾取寵就落井下石

現實心地差到冇人有

唔係賣咗盤咩

依家既瓊姐唔係一個集團嚟咩

狗也不如

梗係唔係啦

瓊姐依家係組織名黎㗎啦喎

佢係一言堂
唔俾人屌佢
又要串人又要唔俾人串
巴撚閉

同聰嫂甜品一様
咪逢姐嫂當女人

無端端捧到上天

咁撚多KOL我最撚憎就係佢
垃閪圾
係港豬社畜先鍾意J佢啲post

初代瓊姐 elle chan

邊個係瓊姐

瓊姐唔係賣咗俾英皇咩

柒頭瓊明明當年人見人憎
英皇都打理得瓊姐依個名號幾好

生意黎 有人睇有錢搵就得既啦

佢有反社會人格障礙

柒頭瓊以前係高登被人屌到仆街
唔明點解過咗一排之後變咗KOL 都on99

英皇死剩marketing

我記得以前佢開po屌過雞蓉
啲人問係咪比人hack左

講緊佢未賣嗰陣，條八婆自己追艾辛追到做打手就得，成日笑鳩其他藝人嘅fans，正垃圾

佢做艾辛打手做到變KOL，有代言接同有錢賺。嘩，好叻喇，睇唔起其他真心追自己偶像嘅人。一定要好似佢咁唔知醜，周圍鬧交鬧到響朵，先叫成功呀？

瓊姐只係雞同公廁

點解好似個個都咁講？source?

好撚唔鐘意呢條友 到依家都係

英皇一貫作風

鍾意以前嘅佢
起碼癲得嚟都幾好笑
依家變咗廣告內容農場

唔記得幾時開始覺得佢都係PK一名同埋開始出埋啲辣殺post.

諗都唔諗果斷block咗佢..

10幾年前已經係antm d forum見過佢 佢講野勁搞笑

借艾辛上位，周圍撩事鬥非嘅垃圾

睇嚟瓊姐要俾森美教訓下，做人心地唔好

不嬲都on9

瓊姐已睡

晨早變咗個團隊, 唔撚係個人啦

又一 make stupid people famous既例子

舊登過街老鼠 係自己個fb就圍爐打飛機

個page賣撚左啦 睇佢寫post啲style好撚似支那01咁就知啦

因為係事實

不嬲冇睇開 垃圾

on9 賣左比英皇好撚耐啦
成日賣廣告

蛋記旗下公關部黎架on9仔
心地你老尾咩

其中一個證據

軒仔未轉英皇前成日俾佢串俾佢笑 一過左英皇即刻俾瓊狗擺上神枱

樓豬係弱智 變咗集團都唔知

我係蛋記做呀你班傻鳩，條八婆一直扮賣左咋，你地又信哂

好撚有機心，咩都屈哂落蛋記

宇宙第一大美人個啲仲煩

10

係有公司管理 但個page係佢一個搞

買個煩膠acc都愈做愈發

真？

以前當佢係一般煩膠都幾有趣
記得佢鍾意京ani會吹下動畫水
唔知紅左定轉左手啦，而家講乜都要諗過度過，有target audience

條友奶共，為吸like 又扮返黃絲

變左講野要政治正確
以前就話冇人識 癲晒咁亂屌9人
依家根本講句野都要睇主流意見
見kay受歡迎就唔敢屌
見gem黑人憎就狂屌

好鐘意佢以前果句：

又比我秒

轉左手啦
以前高登年代起過佢底係hku glaw定唔知blaw人黎
同埋當時用緊個acc個個係仔黎
比人狂bam都可以開到新acc返黎復活
你當當時個瓊姐流架
依家呢隊marketing team 好悶又好保守

你真心？
佢已經唔玩個acc

以前都仲可以
而家轉左手 不了
佢都算講得中重點
係太偏幫春卷姐

連登仔笑人地心地差好冇說服力

果陣佢唔係靠捧春卷護主
採其他人 會上到位？
冇人同佢嘈 佢係乜水一陣就冇人記得啦

其實我覺得敗走高登，轉戰Fb做kol嗰個已經唔係佢，但啲人話最近先賣畀蛋記

咁馬鳩呢

King jer 個爭議性
內容爆好多

係高登嗰陣個朵臭哂，喺微博開個acc想痴艾辛同Y文人地唔理佢。之後柒完一排，轉戰去fb就變咗KOL，又成日抄高登po

去到串鳩何韻詩商台出櫃平權論，顯出詩姑論政垃圾，正式上位。
而家網上wiki，新聞，都無左依段，滅左聲。

家下個個帳號都係團隊幫人做廣告同打手。

可能由佢一個人開post
變一堆人開post
前幾年有睇 風格唔同哂

根住黎尾成印堆英皇人突然癡番埋去 你話瓊狗唔係蛋記打手/蛋記買左我打死都唔信

係 就係嚟知咩事紅左
係咪2013年既事？
我記得唔係近一兩年嫁

其實有得睇
由佢無追擊謝安琪開始
已經唔係佢

我都唔記得佢咩事紅咗
都應該係咁上下嘅時間
被人話佢賣畀蛋記前已經紅lu

比英皇收賣左啦

叱咤十大kay拎獎佢特登唔講第二名 小家到 人地十年前拎左雞容個女歌手獎就即刻收買其他記者屈鳩人地有婚外情

瓊姐唔係即係鄭希怡咩

樂壇人瑞個名都無講十幾年啦 早就轉左手

由佢開fb page開始就轉左手

應該係拖糧

瓊姐快d黎屌蟹

笑到仆街，春卷打手塞返d春卷比佢

King jer

條8婆以前講嘢串過咩咁 講講粗口 四圍點火
點似而家咁大愛
佢以前睇完演唱會好鍾意講歌手同班底有幾唔好

你唔講我都知

係
屌你 以前成9日出post追擊人瑞真係好好笑

想知多d

仲有，果d 咩captv
之類，好多都同新傳媒有關，係佢哋分身，係咪又係事實？

唔講開差d 唔記得係佢作

果時成日睇

補返張圖先 做kol做到佢咁cheap

唔好講笑
一陣去返高登搵返佢啲舊post先

瓊姐冇咗十世啦，而家係Page悶到仆街，以前玩針對都仲有啲真感情，賣咗盤之後個Page一啲玩味都無

呢個唔同
我覺得佢一方面想保留返原有瓊姐特色
但已經唔可以好似以前咁樣亂咁作新聞或者鬧人
所以佢情願唔報等你班fans自己FF佢有幾小氣
以前嘅佢實應該賤嘴到冇人有

真係小家到反為令人覺得Kay更deserve贏第1

想知賣咗幾$

大把人鐘意睇煩膠啦
腦魔 賭撚 輕森（fc）牛三 king jer
到而家馬鳩（算係掛？）
幾受歡迎 大家追住笑/屌
一個熱門討論區冇咁幾個li d失色不少

真心講句以前佢啲野真係幾撚好笑
啲caption 抵死
但呢家愈黎愈無以前水準
呢家睇宇宙第一美人同吉野妹2個仲好笑過佢好撚多
睇下美人同吉妹狙擊下 真實過kingjer好多

誰

宜家真係當普通娛樂新聞page睇

感覺好多明星都驚俾kingjer開post，成日係下面留言奶袋底

諗起當年kingjer串kay好似著衫炒人，阿kay一句"fyi"然後post返個brand張圖...簡直大快人心

肯定賣咗ac

我記得佢以前fb會講政治，仲要黃絲嚟

最on9係佢成日用黑妹gif 恥笑人
個閪態度冇人能及

補link

經典

諗起瓊姐對波圖

阿kay一早睇穿呢條友

梗係啦Kay讀hku㗎你估Joey咁咩中學畢業(仲要垃圾學校)

賣左比英皇 人地集團式經營 奶咩野袋底姐

垃圾瓊姐，已經無follow佢好耐，剩係識嘩眾取寵，唯恐天下不亂

點解個個都話賣咗比英皇？
source?定以訛傳訛㗎
想fact check

而家antm forum果個應該仲係真瓊姐

antm forum係咩

america′s next top model 個中文forum

噢

咁應該真係個gay佬黎
仲會睇啲咁死八婆既野

AMERICA'S NEXT TOP MODEL GAY佬都唔睇啦依家

咁娘

岩岩睇下網典瓊姐戰績
回憶返哂黎
仲有追擊過阿漿
搵返個xanga出黎話要打爆胡杏兒

antm forum佢評d model既相都好mean
舊式kingjer style

以前好賤好好笑
而家只係一個英皇經營嘅廣告page

佢嚟追擊開post 嚟把撚

我都仲好記得 佢潛左幾日

old new is ....

冇睇十年
而家變左我地中坑圍爐post

果次笑爆咀

但有次佢讚啊漿d7 903

與Wyman開火

2011年12月中，黃偉文Wyman在微博上傳一張有很多花的室內裝飾品照片，留言道：「千花樹！不是花千樹啊！」怎料慈雲山鄭列瓊在他的微博回應：「今年千fa輸！」Wymany都要回敬她一句：「哼！惟恐天下不亂！走開啦！」[25]

雖然瓊姐一直為Wyman因受楊千嬅「背叛」而反目的事大做文章，為Wyman不值。不過今次受指斥她明顯心有不甘，立即在高登討論區論壇發功，開帖踩Wyman填詞「唔啱音」。[26]

此事被注意瓊姐一舉一動的《蘋果日報》留意到而上報。

好撚小尻氣

瓊狗而家圍爐打飛機大把人受
冇人記得佢d追擊幾撚柒

而家先悶
追擊又七左先正

你唔講我都唔記得左，高登嗰時已經block撚左佢

連登仔話人心地差

成個post都好大陣酸味

死開啦打手，你ip露哂底啦，好易查

應該轉咗手俾蛋記既人啦
成日見蛋記啲歌手喺佢ig留言
似係私底下識得

仲成日扮讀kong u

以前幾正既
唔係佢正 係以前高登班高質假膠
撚佢撚到好頂癮

而家個瓊姐見到連登post乜就加幾隻大字出張圖就搞掂

講嘢又勁保守 垃撚圾

唔知點先避到唔睇佢啲嘢

黑心老女人

好掛住樣子兄

好似係買左班人爆返出黎
當時用十幾廿萬買fb
但係如果自己做返 多年黎細愜大落去唔止咁少錢
仲有嬴埋真人個名氣

以前真係好口賤，呢一兩年算好

好懷念高登
而家連登同瓊姐一樣
淪為被某啲集團用黎控制輿論嘅工具

樣子巴 c馬超呢d好懷念佢地
瓊狗賣左比人啦個ac

仲有熊貓改圖
依家又無曬燦神圖

以前高登一有佢開post就放佢個樣，之後就會有張熊貓我唔撚想扑野gift圖出現 笑到仆街

啱呀 前排袁偉豪單快線L就係咁